{
  "surah_id": "94",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "94:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ نَشْرَحْ لَكَ صَدْرَكَ",
          "answer": "أَلَمْ",
          "options": [
            "وَرَفَعْنَا",
            "مَعَ",
            "فَإِنَّ",
            "أَلَمْ"
          ],
          "translation": "Have not"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "أَلَمْ _____ لَكَ صَدْرَكَ",
          "answer": "نَشْرَحْ",
          "options": [
            "نَشْرَحْ",
            "عَنكَ",
            "فَٱنصَبْ",
            "ﰇ"
          ],
          "translation": "We expanded"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "أَلَمْ نَشْرَحْ _____ صَدْرَكَ",
          "answer": "لَكَ",
          "options": [
            "صَدْرَكَ",
            "ﰄ",
            "لَكَ",
            "أَلَمْ"
          ],
          "translation": "for you"
        },
        {
          "question_id": 4,
          "question": "أَلَمْ نَشْرَحْ لَكَ _____",
          "answer": "صَدْرَكَ",
          "options": [
            "صَدْرَكَ",
            "يُسْرًا",
            "ﰀ",
            "لَكَ"
          ],
          "translation": "your breast"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "94:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 5,
          "question": "_____ عَنكَ وِزْرَكَ",
          "answer": "وَوَضَعْنَا",
          "options": [
            "أَنقَضَ",
            "يُسْرًا",
            "ﰂ",
            "وَوَضَعْنَا"
          ],
          "translation": "And We removed"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "وَوَضَعْنَا _____ وِزْرَكَ",
          "answer": "عَنكَ",
          "options": [
            "مَعَ",
            "فَإِذَا",
            "وِزْرَكَ",
            "عَنكَ"
          ],
          "translation": "from you"
        },
        {
          "question_id": 7,
          "question": "وَوَضَعْنَا عَنكَ _____",
          "answer": "وِزْرَكَ",
          "options": [
            "وِزْرَكَ",
            "ﰄ",
            "وَرَفَعْنَا",
            "ٱلْعُسْرِ"
          ],
          "translation": "your burden"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "94:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 8,
          "question": "_____ أَنقَضَ ظَهْرَكَ",
          "answer": "ٱلَّذِىٓ",
          "options": [
            "ﰅ",
            "وِزْرَكَ",
            "ٱلَّذِىٓ",
            "فَإِنَّ"
          ],
          "translation": "Which"
        },
        {
          "question_id": 9,
          "question": "ٱلَّذِىٓ _____ ظَهْرَكَ",
          "answer": "أَنقَضَ",
          "options": [
            "ﰁ",
            "وِزْرَكَ",
            "أَنقَضَ",
            "ﰆ"
          ],
          "translation": "weighed upon"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "ٱلَّذِىٓ أَنقَضَ _____",
          "answer": "ظَهْرَكَ",
          "options": [
            "ﰆ",
            "فَٱنصَبْ",
            "ظَهْرَكَ",
            "ﰃ"
          ],
          "translation": "your back"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "94:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 11,
          "question": "_____ لَكَ ذِكْرَكَ",
          "answer": "وَرَفَعْنَا",
          "options": [
            "لَكَ",
            "وَرَفَعْنَا",
            "نَشْرَحْ",
            "ٱلْعُسْرِ"
          ],
          "translation": "And We raised high"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "وَرَفَعْنَا _____ ذِكْرَكَ",
          "answer": "لَكَ",
          "options": [
            "لَكَ",
            "أَلَمْ",
            "صَدْرَكَ",
            "يُسْرًا"
          ],
          "translation": "for you"
        },
        {
          "question_id": 13,
          "question": "وَرَفَعْنَا لَكَ _____",
          "answer": "ذِكْرَكَ",
          "options": [
            "ذِكْرَكَ",
            "نَشْرَحْ",
            "ظَهْرَكَ",
            "ﰁ"
          ],
          "translation": "your reputation"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "5",
      "ayah_key": "94:5",
      "questions": [
        {
          "question_id": 14,
          "question": "_____ مَعَ ٱلْعُسْرِ يُسْرًا",
          "answer": "فَإِنَّ",
          "options": [
            "وِزْرَكَ",
            "فَإِنَّ",
            "عَنكَ",
            "إِنَّ"
          ],
          "translation": "So indeed"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "فَإِنَّ _____ ٱلْعُسْرِ يُسْرًا",
          "answer": "مَعَ",
          "options": [
            "ﰁ",
            "وِزْرَكَ",
            "مَعَ",
            "عَنكَ"
          ],
          "translation": "with"
        },
        {
          "question_id": 16,
          "question": "فَإِنَّ مَعَ _____ يُسْرًا",
          "answer": "ٱلْعُسْرِ",
          "options": [
            "لَكَ",
            "ﰆ",
            "ٱلْعُسْرِ",
            "وَإِلَىٰ"
          ],
          "translation": "the hardship"
        },
        {
          "question_id": 17,
          "question": "فَإِنَّ مَعَ ٱلْعُسْرِ _____",
          "answer": "يُسْرًا",
          "options": [
            "أَنقَضَ",
            "نَشْرَحْ",
            "يُسْرًا",
            "عَنكَ"
          ],
          "translation": "(is) ease"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "6",
      "ayah_key": "94:6",
      "questions": [
        {
          "question_id": 18,
          "question": "_____ مَعَ ٱلْعُسْرِ يُسْرًا",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "إِنَّ",
            "ﰆ",
            "فَرَغْتَ",
            "فَإِذَا"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 19,
          "question": "إِنَّ _____ ٱلْعُسْرِ يُسْرًا",
          "answer": "مَعَ",
          "options": [
            "فَرَغْتَ",
            "مَعَ",
            "ذِكْرَكَ",
            "ﰁ"
          ],
          "translation": "with"
        },
        {
          "question_id": 20,
          "question": "إِنَّ مَعَ _____ يُسْرًا",
          "answer": "ٱلْعُسْرِ",
          "options": [
            "ٱلْعُسْرِ",
            "فَإِذَا",
            "لَكَ",
            "فَٱنصَبْ"
          ],
          "translation": "the hardship"
        },
        {
          "question_id": 21,
          "question": "إِنَّ مَعَ ٱلْعُسْرِ _____",
          "answer": "يُسْرًا",
          "options": [
            "وَرَفَعْنَا",
            "يُسْرًا",
            "عَنكَ",
            "أَنقَضَ"
          ],
          "translation": "(is) ease"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "7",
      "ayah_key": "94:7",
      "questions": [
        {
          "question_id": 22,
          "question": "_____ فَرَغْتَ فَٱنصَبْ",
          "answer": "فَإِذَا",
          "options": [
            "ﰆ",
            "وَإِلَىٰ",
            "لَكَ",
            "فَإِذَا"
          ],
          "translation": "So when"
        },
        {
          "question_id": 23,
          "question": "فَإِذَا _____ فَٱنصَبْ",
          "answer": "فَرَغْتَ",
          "options": [
            "وَإِلَىٰ",
            "فَإِنَّ",
            "فَرَغْتَ",
            "لَكَ"
          ],
          "translation": "you have finished"
        },
        {
          "question_id": 24,
          "question": "فَإِذَا فَرَغْتَ _____",
          "answer": "فَٱنصَبْ",
          "options": [
            "رَبِّكَ",
            "فَرَغْتَ",
            "فَٱنصَبْ",
            "ﰀ"
          ],
          "translation": "then labor hard"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "8",
      "ayah_key": "94:8",
      "questions": [
        {
          "question_id": 25,
          "question": "_____ رَبِّكَ فَٱرْغَب",
          "answer": "وَإِلَىٰ",
          "options": [
            "فَٱنصَبْ",
            "وَرَفَعْنَا",
            "فَٱرْغَب",
            "وَإِلَىٰ"
          ],
          "translation": "And to"
        },
        {
          "question_id": 26,
          "question": "وَإِلَىٰ _____ فَٱرْغَب",
          "answer": "رَبِّكَ",
          "options": [
            "رَبِّكَ",
            "يُسْرًا",
            "وَرَفَعْنَا",
            "فَإِذَا"
          ],
          "translation": "your Lord"
        },
        {
          "question_id": 27,
          "question": "وَإِلَىٰ رَبِّكَ _____",
          "answer": "فَٱرْغَب",
          "options": [
            "لَكَ",
            "وِزْرَكَ",
            "ٱلْعُسْرِ",
            "فَٱرْغَب"
          ],
          "translation": "turn your attention"
        }
      ]
    }
  ]
}